Bank IA

有無巴絲做緊bank ia?
可唔可以share 下行情